勵德邨保安唔俾民主黨候選人派傳單

話佢唔係區議員無權派傳單

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推

咩規定？自己藍絲唔講理我地就用第啲方式令佢明理。

新年認住佢吾好俾利是佢

如果全部唔派得係合理，如果淨係一兩班唔派得就

話樓下果個女人名李文龍joey 先有權派wor

打去房協問點解個保安有政治立場，係咪房協既立場同埋係咪上去洗樓有得申請架。